勒索病毒防不勝防 Mac系統傳出災情

Palo Alto Networks也解釋，KeRanger約有三天的潛伏期，接著流程都與PC上勒索病毒一樣，電腦擅自連線到病毒的伺服器，然後將電腦內的檔案加密，同時也會試圖加密Time Machine的備份資料，阻止用戶回復檔案，接著KeRanger會要求支付1比特幣來進行解密。

又話mac冇事嘅?

2016年 3月 8日

POSTED 22 FEB 2017 - 02:00PM

樓主柒到唔敢睇

明明係有人開post大大聲話mac唔會有ransomware
分清楚係邊個柒先啦

呢單野真係好慘

Mr.A

都係俾Linux累街坊。 KeRanger係由Linux Encoder演變出來。

我理得人地開post講乜
我入得呢個post係恥笑緊你貼old new
分下莊閒先啦，人地笑緊你乜都未知

on99 咁今次隻Wcry 有mac中未啊 揾返成年前嘅old news 以為自己看破紅塵

Mac一樣有病毒

不過樓主真係好柒

隔離post咁多人推緊都睇唔到
用得Mac嘅人係咪都好似你咁on9

ON9
自己睇下隔離post啲人講乜先啦
班mac友話自己冇聽過mac會中ransomware啊
你唔去串染佢地?

on9仔你柒完未?
都講左我唔會理隔黎post幾on9
我由頭到尾笑緊你貼舊聞
運人地笑緊乜都唔知,柒完未呀

字都未識打學人串咀,隔黎mac友串咀你咪係隔黎還拖囉
係到開新post貼舊聞做乜柒姐
連登真係多左好多你呢d小學雞

講清楚比你條小學雞聽
我係笑緊你係隔黎post比人串就係隔黎post還拖
唔洗專登係到開個新post還拖仲要貼舊聞
明未?

依家邊個係小學雞啊咁嘅說話都講得出

就咁開軟件台已經見到兩個on9 mac友開post話mac唔會中毒啦
再多幾個人開係咪張張都要回哂啊?
你估我好似你咁得閒?
我就係鍾意直接開post講
串親你最愛嘅mac好唔順超啊?

傻仔柒到要起底
連登開台個個都係無話題係到鳩開post嫁啦
我諗開台果陣成版都係呢d post啦,逐個捉啦柒頭
呢家成左形你見我之後有開過咩?
所以話你低質就咁解
柒左就好應啦,

會員資料
×
他媽歌詞
#34955

原來你係後期果批,真係影衰哂
我相信後期果班好多都高質過你

果陣開台個個都開下POST當慶祝
偏偏你條傻鳩報復起人底去捉人
邊個小學雞D
出得呢個POST都知你幾ON9啦,
仲起底做埋D小學雞行為去死撐

嘩! 早過人小小開到acc好叻叻啊!
on9仔，果陣啲post點睇都冇你咁低質啦
做埋啲on9野拉埋其他人落水係到死撐
重好意思話人係小學雞
盲粉果然係冇腦

最後講多次
依家就咁開軟件台已經見到兩個on9 mac友開post話mac唔會中毒
我冇你咁得閒張張都回哂
我就係鍾意直接開post講
講事實串親你最愛嘅mac唔好意思

你真係好撚戇鳩

打和啦兩個

垃圾

果陣開台POST成版都係鳩UP POST囉小學雞
我知你開台唔係到唔知,呢家話你知得未呀
你做埋ON9野呢家笑鳩你低質話我拉埋人落水,究竟邊個拉邊個呀傻鳩
你覺唔覺得你自己開始語無倫次呀

mac user真係好多on9

你鐘意就開新POST報復係到講
所以咪話你小學雞開埋D低質POST囉
傻鳩

利申:我無MAC,只係得IPHONE

你有幾高質 ?

人地係提醒 mac 都會中勒索叫人小心
你就話人地係舊聞，都唔知你做乜

擺明唔係提醒啦,爬文啦
擺明同隔黎罵戰,之後開新post

你而家都係罵戰

so?
咁我係咪要再係出面無限loop咁開新post?

你係可以開新 post 鬧 #0

由得佢啦
條友見到我post mac嘅負面消息就驚死護主護唔切
自己講嘅野又低質又冇point
我都冇佢咁好氣

點呀你,你定我無重點呀?
你望番你第一頁最尾果句咩心態先講野啦

同埋我都利申左我無MAC,擺明笑你行為,你唔識睇字?

所以我咪話個樓豬低質
你仲係到捧佢

打和啦

好寸呀，我好驚驚呀

你咁講法上面4張上左熱門嘅post都唔應該出啦
同低智力人士理論真係浪費時間

點解你呢D ON9話完我開台果陣大把人開鳩POST拉人落水,
呢家你自己又要拉人落水
你除左識起底同堀POST仲識D咩?
呢家屌緊你硬係鐘意扯開黎講
同埋你呢家呢個POST好撚熱門咩?唔覺啵
同你條弱智講野真係有趣
一陣又話睬我哂氣,掉個轉頭又係到起番哂D POST係到反擊

究竟你講完一套
又做左幾多套出黎?

有啲人真係以為mac唔會中毒㗎
甚至有啲人唔知ios/mac/linux都會有假網站呃你資料

打和啦屌

世上肯定有呢D人
APPLE網站都係有假冒

已經唔敢講Mac
不願面對

其實佢講MAC我都無興趣
事關我都無用MAC,更加唔會撐MAC
係開波唔知點解硬係要屈我係到護主
但希望佢今次真係唔好再睬我啦

因為得你一個咁on9覺得開post係小學雞啊
俾埋證據話你知自己有幾on9都唔肯接受
真係幫你唔到

又睬我啦條on9
我幾時話你開post係小學雞
係話你為左報復無限loop去開個新 post on9小學雞
兩樣野都未分得清係到賴三賴四
我真係幫你唔到就真

但你肯唔睬我未
講一套做幾廿套

咁你呢句咪即同意佢開呢個 post 係有作用，唔係單純罵戰

其實你可唔可以重睇第一頁,#1最尾果句
同爬多少少下面既文
一直都係屌緊佢開post目的同心態

同埋我一路都無駁過佢mac呢單新聞無用

所以話你低智力真係低智力
上面4張熱門post有邊張唔係屌緊其他post?
屌人屌得有point嘅開新post討論根本冇人覺得有問題
重方便其他人擺更多新論點
得你一個係到唔知做乜鳩

其他人望到我張post會唔會唔知頭唔知路啊?
屌人可唔可以同時提醒人Mac都有毒啊?
咁簡單都唔明

「勒索病毒防不勝防 Mac系統傳出災情」
呢句野有咩心態問題 ?

分清莊閒未?

你答到我未?
1.咁你呢家係咪熱門post?(熱門係你自己講嫁)
2.你屌人屌得有point係無問題呀,可惜你望下你標題黨呃完人入黎,最尾果句又係乜?你係就咪就標題黨啦
3.講乜野方便其他人擺更多新論點姐?你標題黨完又起罵戰啦
4.你起左我底,我話半年前連登開台好多人都開post鳩up(包括我,我認)果期連登岩岩開台未成形,開下post有咩問題掉番轉呢家連登成熟左你見唔見成版都係你呢類post?你拎得4個post講咩姐?
5.你唔係話睬我哂氣既咩?講左n次啦

#1最尾果句同標題你領悟下先答我

你呢d叫提醒
明眼人比你標題黨呃完入黎
再睇你最尾果句內文都知咩事啦
仲係到扮清高

同埋你貼果四個POST有個共通點
標題會唔會好似你咁用資訊性資料咁呃人入黎呀?
四個都係光明正大去屌鬼
你呢?呃完人入黎下一步係咩話?????????

事實係提醒緊用 mac 都會中

Win10變咗最安全？

Old news is so 唔識串

提醒完下一步咪惹鬧戰囉
同埋我從一開始都無話單新聞係錯
一直話佢心態
好地地提醒完又要抽水
事實好心做壞事或者借新聞抽水

災情？邊撚到災情啊？睇過？ 依家有幾多部mac中咗啊

先唔講第二張post 個標題係
(突發) 比人强姦少女起底 (堅靚)

本來高登連登就成日有人咁做
重好意思話自已早開acc
其實你肯完未姐
柒左咪算囉

樓豬重點不在新聞
志在貼完新聞惹鬧戰

成日搵人黎比
明明自己個post標題黨呃完人
柒左又唔敢認
唔係想抽你水,請問咩叫肯完未?

linux

Linux最唔安全?

咁你咪即係對人唔對事
第一個 reply 貼日期，之後你 quote 完話人柒，再話人「我入得呢個post係恥笑緊你貼old new」